有無人記得陳美齡以前係高登神台人物

周不時就懷舊重溫話覺得有香港人俾高等人種日本人睇得起好光榮咁

冇

咁佢依家算係 日本狗定中国狗??

我記得，神枱級人物

3年前吹奏都好勁

一係捧到神聖不可侵犯一係地底泥

x登仔眼光